減肥撚入

依期屎忽痕想減肥

你哋用咩方法減？

主要想減體脂

一日通常2餐

早午晚餐：

紅蘿蔔/黃芽白/椰菜/菇
蛋x1
雞肉腸
微糖咖啡/水

最後落啲橄欖油

小食：果仁

生果：蕉/橙

開始咗幾日減咗幾磅

係咪應該減咗磅先開始生酮飲食減體脂會好啲？

唉 好想一較訓醒就變瘦

想淨係靠飲食減？

都係，不過會係屋企做輕量運動

168斷食+輕量運動

點斷法？

10-18:00食嘢，其它時間咩都唔食，淨係可以飲水，咖啡，茶。
我一般都係朝早起身飲杯咖啡，之後做少少運動。十一點左右食第一餐，六點之前完成最後一餐。

有咩效果？

做運動 例如跳繩
飲水飲茶 唔好飲有糖嘅野
食野減少份量
可以食水果

咖啡100ml 2.4g 糖
依家想半生酮
減到咁上下就全生酮

生酮我就冇接觸過 比唔到意見你
我淨係好普通咁做運動減肥過
不過咖啡有奶嘅話就唔好飲太多囉
齋啡唔驚苦都可以飲

離不開少飯多肉多菜 適量運動
達到卡路里赤字咪得囉..搞咁多花臣做咩

一日一枝，唔想減得咁辛苦

本身都唔算肥
59.x kg減到依家57

仔？

減既野唔同

絲

唔辛苦點減肥呀 自律同堅持先係最重要
改到三日一枝啦 每星期比兩日自己放蹤下

每日做一次7-Minute Workout 就得

咁你要睇下生酮

依排睇youtube shuaisoserious 跟佢做

唔洗做到好辛苦(咁一開頭係會辛苦D啦)
KEEP到日日做就得

應該係你要睇呀，邊有半生酮架

有咩唔同啊
你想減脂 protein 咪食夠d 舉下鐵咁
生酮只係d旁門左道 最終咪又係要達到卡路里赤字先減到

好似消耗晒你食嗰啲炭水化合物就得🤔

Um 睇到網上啲文章話復胖機會較高

唔舉鐵啦生酮可以多魚多肉

依啲要睇自己習慣

唔識就唔好生酮啦，邊個話生酮多肉架
冇半生酮呢樣野

我依家冇食飯，麵果啲殿粉，碳水嗰啲

好小量既肉

想減左磅先開始減脂

減(肥) 唔係即係減(脂)咩
咩叫減左磅先減脂?
減左啲肌肉佢?

減左磅先 肌肉量冇咩所謂，要練返好快

唔知呀，就係唔識先上黎問

依家淨係想個磅數降低啲先，之後先減低個體脂%

係既咩

節食減要節一世
一食返正常野就反彈

咁減法，身型唔好睇得去邊

半生酮，生酮食肉，減肌肉之後先減脂?
減自己代謝?
增肌難過減脂喎，唔舉鐵又話練返，點練?
做咩姐你你係咪假膠黎架

碳水唔係淨係 飯麵先有
其他食物都有機會含碳水
你要計total 攝入
生酮要嚴格控制碳水攝取 同埋 對醣都sensitive
所以唔係咁簡單 大量蛋白質都會影響生酮
唔係多肉就係生酮 唔識唔好亂咁黎

如果唔係充其量叫低碳

純學術交流

我係話依家減肌又好減脂又好，冇咩所謂
如果我要增肌嗰時，我舉返鐵就得

証實呢個係假膠post唔洗再理樓主
請大家不推文

每日朝飲一枝 ,其餘時間飲水

其他野應該冇咩碳水

減肥都假膠

你知唔知你一日可以食幾多碳水

唔知呀

#27 唔舉鐵啦生酮可以多魚多肉

咁我依一刻係唔舉鐵嘛，咁你想點姐

咖啡落cashew / almond milk 都唔錯